A0女揮手區（63）

其實係幾自由, 但有時會寂寞
我估係係悶同樣衰

做咩先63

A0肥婆

開錯左，其實我想引用

雞